三個字：反包圍

求下大家，無論你係邊到，都要立刻出發前往理大。
今次真係冇啦，入面只有幾百人，真係一次過拉哂，拉哂就冇啦。

求下你地

推

埋大人必要時請開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！

反包圍後再包抄